各位執定行裝準備好入集中營未？

諗定個暗號
入到去大家互相關照下

全世界都係集中營

上班台/房屋台：繼續keep住搵工搵錢。

唔使再揾啦
都唔使再返工

有冇入黨申請表格？

Sorry, 廣州人係唔入得黨

當兵都好

咁香港應該係接近最差個個

佢講緊個暗號係繼續keep住揾工揾錢